香港警察超級犯罪聯賽(警超聯)正式開季 (10/10/17-16/1/18)

首先係道講句唔好意思潛左水一排
呢幾日要返工好唔得閒
參考左各位巴絲打意見後正式finalize以下賽程同規則 :
1. 賽季由即日起到16/1/18號連續14個星期
2. 警超聯參賽隊伍以下為14隊
3. 每隊輪流做1個星期主場
4. 主場球員入波+3分，作客+1分
5. 球員被投訴成立+5分
6. 球員入波而隊伍不詳 = 每隊+3分
6(1) 賽季完結前球員身份被證實 = 該隊+3分
7. 新聞有"因佔中壓力"/"警方非常重視"/"人員操守"/"高層震怒"/"嚴正處理"或同等意思+3分
8. 高技術入球(風化/兒童有關/貪污/藏毒/傷人/謀殺/誤殺)額外+5分
9. 工作間入球+4分
10. 分數每星期二更新
11. 賽季內被定罪+2分

參賽隊伍如下 :

1. 重案組
2. 學警
3. 要員保護組
4. 機場特警組
5. 有組織罪案及三合會調查科
6. 輔警
7. 機動部隊
8. 軍裝警
9. 退休警察
10. 毒品調查科
11. 水警
12. 衝鋒隊
13. 商業罪案調查科
14. 交通警

3 Points have been awarded to each team.

重案組 = 3
學警 = 3
要員保護組 = 3
機場特警組 = 3
有組織罪案及三合會調查科 = 3
輔警 = 3
機動部隊 = 3
軍裝警 = 3
退休警察 = 3
毒品調查科 = 3
水警 = 3
衝鋒隊 = 3
商業罪案調查科 = 3
交通警 = 3

周二（17日）傍晚6時半左右，有警員在旺角港鐵站巡邏期間，發現一名男子在地鐵站的扶手電梯，懷疑以手提電話偷拍一名女子裙底，遂上前截查，當場將涉案男子拘捕。

警方最初將案件列作「公眾地方行為不檢」，隨後經經進一步調查，案件改列「破壞公眾體統」，據悉，被捕男子姓朱(26歲)，為一名休班警；被偷拍的女子則27歲。

警方發言人證實，被捕男子為一名休班警務人員，案件交由旺角警區重案組跟進。發言人重申，警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

LM

lm

休班警大熱

喂休班警呢喂

樓主上水未

推

休班警犯罪，新聞好少出佢地嘅所屬部門

休班警

冇更新過既

冇人?

1. 賽季由即日起到16/1/18號連續14個星期
2. 警超聯參賽隊伍以下為14隊
3. 每隊輪流做1個星期主場

姐係純粹係每隊各有一個禮拜bonus加多啲分咁
我仲以為賽制係單循環1 on 1隻抽添

【星島日報報道】年輕男警員於去年6月下旬‪至7月8日‬間於油麻地友翔道警署5樓，三度偷竊同袍放置於儲物櫃室內的逾千元現金，同袍見事有蹺蹊，暗中於儲物櫃內安裝閉路電視及記下鈔票編號，始揭發事件，男警員早前承認4項入案犯法罪，練錦鴻暫委法官今指被告犯案有違誠信，是有計劃的行動，行為令警隊蒙羞，今於區域法院被判囚21個月。

練官續指，27歲被告劉智偉得到了同僚信任，知道更衣室及其儲物櫃的密碼，更於一個月內干犯4次罪行，證明被告非一時貪心，是長期干犯及有計劃的行為。練官又指，被告身為警員，於市民信任之下得到權利維護法紀，惟被告知法犯法，故判以重刑。

GoodBoysGoodGirls,

HandHand加油！！！

係咪8號？

借個位黎

站務台投訴三色貓

push

真係咁小？ 我城警察唔通真係 廉潔高效

Lm

留名 幾時加蝻入去

可以參考歐聯同NBA季後賽

蝻超聯 蝗超聯
用國家/犯咩罪嚟分隊
有香港身份證嘅蝻/蝗&用行街紙嘅蝻/蝗又可以分多隊
另外重可以join埋廢老廢中玩
最後各個超聯冠軍直入淘汰賽 定出本季誰是全港最大嘅犯罪集團

呢單點計

廉政公署今日(20日)落案起訴一名警長，涉嫌藉公職作出不當行為，接受一間按摩院免費按摩服務而向按摩院女主管通風報信，告知她警方即將進行的行動，以及向另一間按摩院的女東主施壓，迫使她以較低價錢向一名女商人出售其按摩院。涉案警長被控兩項藉公職作出不當行為罪名，獲准保釋並於下周二(24日)在九龍城裁判法院應訊。

涉案警長張家輝，現年50歲，隸屬九龍城分區雜項調查小隊，其中一項職責是就九龍城區內的按摩院進行巡查及放蛇行動。廉署早前接獲兩宗貪污投訴，調查後揭發事件。

其中一項控罪指被告涉嫌於2014年2月5日至9月19日期間，執行公職時無合理辯解或理由，威脅一間按摩院主管，表示如警方日後在行動中察覺到該按摩院的按摩師有任何違規，便會拘捕該主管而非該按摩師；又提出向該按摩院主管通風報信，提供有關他或其他警務人員日後所作行動的機密資料，以及在4次沒有付款情況接受按摩服務。

另一項控罪則涉被告於2014年2月1日至9月10日期間，表露警務人員身分並要求另一間按摩院東主退還一名女商人為購買該按摩院而支付給她的5000元訂金，或以較低價錢出售該按摩院給該名女商人；以及當警方在該按摩院進行兩次例行視察牌照時威脅該東主，如繼續經營業務會對她作出騷擾的作為。

會唔會有埋季前熱身同季後賽報導?

What a goal from ~~~休班警

[url]ICAC起訴「反黑警司」 涉收賄免費嫖妓包庇夜總會 - 分享自 LIHKG 討論區[/url]

警司級有冇得再+3分

警察真係好危險要遠離

GOALLLLLLLLLLLL

香港警察: 一群著制服既犯罪份子

g持

好期待一年之後既結果
可以順手統計埋一年內班黑警究竟犯左幾多事 樓主唔好放棄

留個名

G持

正呀喂

有冇人開fb , ig page，開聯賽website或者app

正所獨樂不如眾樂

巴打們跟進賽果都易d

競爭激烈

想問下依家邊隊領先

留名

比分？

樓主